下月十四號有冇人係台北

話說小弟一個人去台北 想去clubbing見識下or一齊食餐飯睇下有冇巴絲到時都係果邊